每次失戀，你係靠咩捱過？

我會去鍾意一個明星
將自己既時間精神都擺係睇佢拍既劇道
睇得多 就（暫時）會唔記得
但當睇到佢拍啲失戀戲就會自自然然諗起....

自閉，不停番工

好似平時咁過

識多d人，慢慢過新生活，我都分左手一陣，但有時諗起佢會穩穩在痛

可以咩

關毒撚咩事

港奴工作已解決...EASY

叫雞

瘋狂一個人睇戲 狂買野 一個人去旅行

分咗手到而家4個月 已經好返8成

經驗話比我知 唔搵野做仲勁難放低

飲酒
跑步 聽頹歌 唱k 睇啲慘情戲

一個人去旅行係即興？我都想話走就走

咁啱外國有親戚就去搵佢 住咗大半個月 第一次一個人去旅行 原來係咁爽